有冇手足一齊去彩虹屌狗鐵？

批左通知書 你老母咁樣玩野
彩虹仲開緊 我一個人唔夠力屌

等我黎緊

佢地咪又係推啲frontline出黎

星期六，班膠層應該放晒假

唔好屌 全力支持
下次改早上8點開始遊行